［有圖］咪撚再推腥港人啦屌

你班連登仔全部精蟲上腦
唔記得咗佢講內地嘅小朋友
唔記得佢係大陸雞
唔記得佢大陸人身份搶走香港人小姐冠軍

唔該全部話屌大陸妹個班死返上大陸

邊位黎？

隻腳好戰鬥格

我中出完就即飛啦
一腳踢佢返大陸

健美小姐

叫咩名

朱晨麗

好想屌佢 好淫

幾大隻

Sunlight